留意到鬼仔係特能別鐘意除鞋踏隻腳上前面排橙

幾能串下.

牙希刀系甘
牙希=鬼籽

腳長係咁多 唔係人人都可以好似樓豬有 1.65 嘅身高

著左鞋大約有170

駁不到

仲要好撚臭

橙？